该公司已经在同行评审的科学期刊上发表了支持这些不同“生物钟”算法的一些研究，其中许多算法使用人工智能根据数据做出预测。 你的生理年龄是多少? 一款新的应用程序承诺揭示这一点，并帮助你延缓衰老的过程 
 人类面临的主要选择压力之一是要比别人聪明，也被称为马基雅维利式智力假说。 聪明的阴暗面-如此浪漫的事实|戴安娜·弗莱什曼| 2020年9月15日|鹦鹉鹦鹉 
 客户与我们的合作非常具有咨询性，以获取决策者心中所想的情报。 “没有奢侈的时间”:《华尔街日报》为快节奏的广告市场推出了新产品 
 相反，黄仁勋给出了更模糊的保证:英伟达将在剑桥投资一个人工智能研究中心，包括在那里建造世界上最强大的超级计算机之一。 为什么英伟达收购Arm令英国科技行业担忧 
 国际组织和企业正在竞相制定人工智能伦理使用的全球指导方针。 人工智能伦理团体正在重复社会的一个经典错误|Amy Nordrum |020年9月14日MIT技术评论| 
 根据也门情报来源，Saïd会见了臭名昭著的美国传教士安瓦尔·奥拉基。 法国击毙《查理周刊》凶手|尼克·海恩斯| 2015年1月9日|每日野兽 
 现任和前任情报官员曾表示，朝鲜长期以来一直是美国间谍的优先目标。 索尼遭遇第二次黑客攻击? 沙恩·哈里斯2015年1月8日每日野兽 
 “他是一位勇敢的战地指挥官，也是一位情报专家，善于组织民众和部落部队，”悼词者说。 伊朗葬礼告诉我们关于伊拉克战争的事情|伊朗连线| 2015年1月6日|每日野兽 
 我父亲在美国海军的一个情报部门工作，就像他在第二次世界大战中一样。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背后的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 根据绝密情报简报，他坚称火势只会愈演愈烈。 英特尔主席称ISIS战斗中存在间谍短缺|金伯利·多泽|月2日|每日野兽 
 震惊的乌姆巴拉的操作员无法获得进一步的情报，男孩被杀死在他的岗位上。 红年|路易斯·特雷西 
 奇怪的差异，反映了智力的差异，在这张人脸图的处理中表现出来。 儿童之路|詹姆斯·萨利 
 坦率地说，我们必须说，这与Señor Paterno的清晰的智力是不可思议地不相容的。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 托马斯·卡尔——一个在这个快节奏的世界里安静、善良的人——是一个令人钦佩的伙伴，充满智慧和谈吐。 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 就在上将正要走的时候，(情报部门的)沃德带着一副讨厌的小脾气走了过来。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿